你哪似托利斯 然而盧卡斯先像你

你哪似托利斯 然而盧卡斯先像你
這週中也是你 當中鋒也是你

(這古仔配合你才迴腸和蕩氣
攻得多麼入戲)

想整首歌比F11 話哂佢都係利記功臣
唔識點改歌 幫手改埋佢

On9仔也是你 垃撚圾也是你